拍賣美波呢個名

底價25萬HKD
每口價20000

$100

無錢唔好白撞wor

25萬

用肉身交換ok?

$99

25萬0.1

25萬ZWR

比你用到臭晒啦,仲邊有人要

樓主搞到臭哂仲好意思拎出嚟賣

個ac俾樓主玩衰晒 仲想搵人埋單

倒貼都無人要

收嗲啦臭雞

喔

新田美波呀清

仆街啦你

收下把口啦

津田美波就要

美波呢個名咁貴係因為佢個姓包晒咁多個名